Civilization 6 vs 三國志14 邊隻好玩D?

時間得咁多, Civilization 6 vs 三國志14 邊隻好玩D?

14

梗係civilization
升得快拎機關槍打人地刀仔

civ6
變化多啲

CIV 唔同文明 有唔同特色 有排玩

civilization 5

Civ打既係4x
三國打既係歷史(演義)感
睇你好邊味

有Gathering storm先有玩嘅價值